hi 淡友 (838)

27500熊 all in 殺條毛

又係你

個個中咗都唔開
下個中咗 唔開就同權太轉運啦

仲表演自含？今晚叫兩隻高級雞，叫佢哋幫我含啦

屌 中咗嗰個無開我就開埋

似仲有一波

應該無喇
等勁假

最勁有2波
收巿前一波，AO再一波

冇力啦 特價熊又win

kill all the bears!!!

呢幾日都好關鍵
可以睇到方向
不過今日成交仲少過尋日

無哂力了,岩岩入到特價熊果啲贏硬

Adore

49入

唔洗啦
輸既機會大過贏~

真心呼籲大家唔好再入熊，學我咁轉投牛軍，化輸為贏

1min 好似差唔多啦

心很累

QQ牛唔牛得過

set 26800 cut..

```

好失望，收唔撚到day high high

信心熊過
最多輸3皮當叫雞

答番4中全會會有咩影響
係上證會全日綠燈呀
上證就真係表演緊乜野叫壓彃弓喇

咁貴既

sp 佢

唔關港女事

教而不善 襯回小小補番入牛啦
升到你笑呀傻鳩

出名少少既model要呢d價

指數跌期貨唔跌，又大高水

跟你可能唔止輸3皮

26786 平倉...

原來咁貴
拎去買細期好過

槓桿問題
6張細期

繼續自欺欺人啦

26797 反手+
26760 止蝕

今晚老美睇下點散水啦

牛等數錢

業績期 邊有咁早散水
美女升完到呀爺
升完就到期結
大把有得上

輸少少就走..
夾期結唔出奇

預勁假棍現貨收268

極熊值博番倍

收市買張期, 夜期一開就升
日日都係咁
阿婆都識玩

唔熊唔好話自己玩牛熊
提哂水

牛軍會贏到最後

牛過？

最後一分鐘
如果鳩蛇同大家講走左熊入牛大家會唔會好失望

牛牛gel

事實證明 三點九落盤真係瓜多過菜

26797 + 凍過水

牛gel

買牛日日賺

買左

買到無哂購買力
我戶口明明有40幾萬？？？

食家發現
賽後報告

一收市大低水

會

唔好傷心
唔好難過
鳩蛇安慰你

正，夜期一開call爆佢一定賺

岩岩先講完,
阿婆都識玩

準時4:29分渣就無死

琴日嚇鬼

聽日千跌

嘩 你好耐無出現咁

真係傻仔先會唔牛過
即市乜乜乜
咁多好消息過哂咁多日呀
又唔洗睇市又唔洗怕 SET 定價位放 就係咁簡單
270 唔係聽日就係後日到 怕咩過

最後過佐冇放？

set 左止蝕26757

仲追唔追7200尾班車好

買牛啦 仲7200

時間會証明一切
受死啦妖女

今日啲盤有少少亂黎
-45 算執返身彩

我心臟唔好受唔到咁多驚嚇

競價棍又一野打番上去

尾市偷位真係好難

純粹睇依野應該係行緊回調
我估回到26740

正又低水啦，而家all in call，等陣一開市又會綠燈升升升夜期call日日賺

升呀屌
唔好浪費我一片苦心

聽日升先有用㗎鳩sir

總之而家低水緊, 渣番張等夜期就會自動爆上去諗起都FATFAT

夜期上埋880 就不得了

見完客
屌仲夾緊

夜期入call啦屌仲講，仲有5分鐘，必賺

熊過?

權太太買左咩

夜期低水快入call仲有2分鐘

權太不如你學麵仔,出返個『11月如果重有2萬5,留名每日派一千』之類既post出黎比D指引我地D小散戶啦

佢唔跌點震班老散殺下牛仔呢

港女個市好閪.. 跌可以冇原因..
唔好諗佢仲乜啦

你講你買咩先

暫時四日12 Trade 4 loss
今日輸兩次都係on9 輸

收到風今晚彭斯唔會出聲屌中國, 歐盟會俾英國延長多10年先脫, 中國會放風再買多1000億貨, 侵侵會出聲退番晒收左既關稅俾中國
總結: 夜期爆升1000點

準備又到夜期升到啪啪聲時間

今晚彭斯幾點挺共？

天日如果有裂口上，熊仔準備定棺材都得了

棺材都無錢買

唔好Gel住，牌面贏緊但沒穩

爆升5000都唔出奇啦仲1000

仲7200
7500啦

豬佐$4000
想賺翻

$4000咁少就番工對沖啦

我豬左150k啦 就係條仆街777搞到我豬咁多
777我祝你一定要長命百歲 身體健康

應該今晚10點之後掛，佢話早上開始屌共

冇方法買 唔好再掂啦

邊次

唔會屌中共嫁
傻熊死不悔改
今次個市升左上去就唔會再跌返落去嫁喇

好似香港今晚11點至12點挺共

緊急法 豬得好甘

都係day trade 好

仲身體健康
百歲纏身啦

識野

你本金都好多
緊急法果日好似突然急跌，然後尾市再升翻起

止左蝕

裂口開到27000 係人都走貨先啦
27000 即市穿上先夠力

豬左70k 之後就變到買乜輸乜

咁撤回千升果日賺唔賺到？

no,係炒上去等侵侵發功，等末日

重入百威輸錢真係唔好問點解

講左啦

今個月好倉底.
究竟咩力量會係 10 天線都未穿就熊呢

而家我焗賭業績

我同你同船

我好多架喎 ~
MACD 啦~ SAR 啦~ RSI 啦~ BB 啦~ 背馳啦~ 形態啦

我TA 狗黎架嘛
好似係

利申︰港女係TA狗地獄

有無諗過
呢度好多人都被你祝福

最理想既係個裂口唔好太大
小小地好了，然後慢慢升俾傻熊慢慢熊，再一下急殺

我睇緊伊本但仲未應用到

Dum 左佢啦
冇用架呢本

完美

我果本係廿二版

裂口好易穿頭破腳

咁邊本有

咁驚就咪玩啦，成日驚驚青青

升就緊嫁喇
全世界都炒緊向上 日經日日都刷數字
有問題既 脫歐又延遲 中美又已經買番D 野準備簽紙
黎緊4中全會 期結
樣樣野都顯示個升勢
仲話買熊果D 除非買緊33000
唔係既諗定止蝕轉牛啦
黎緊11月12月又到D 消費旺季 數字就肯定係靚嫁喇
仲唔入牛真係開左車唔好喊

所以我咪唔過夜囉

我可唔可以攬住你喊

收到

你暴力救熊軍就另計

佢真心定燈緊

講左N咁多次個市升上去就唔會再跌返落黎
個個就當我吹水
按樓入牛聽日就換得新樓

呢一刻唔入熊我對唔住你老豆啦

屌收左市入唔到
真係同你老豆講聲對唔住先

515 開市沽張期 試試個燈泡光唔光

沽之前去aastock睇下中國平安出左咩先

係咪有得攬先

佢而家揸咩架

呢度大把高手..你問下權大大點買就得
你知係乜就得啦.. TA 呢啲野.. 係港女學黎曬心機

我真心嫁

你試下落老蘭同女女講macd rsi死差之類睇下點

冇呀
走開走開

仲要問....今日咩色?

濕曬

係問嗰個俾人撥水撥濕

夜期一開又綠燈唔係講笑日日咁執法真係穩賺

9月出口繼續跌，反映經濟疲弱，但仲不停升

係囉日日夜期買上真係無可能輸
今晚先睇269

夜期好穩陣，日日留力玩夜期好過
咁就執左30點

我最憎玩夜期.
玩親都輸

你買跌緊係輸

日市臨收市就call，一開夜期就穩賺無得輸
set日市收市價-50點止蝕就無得輸

玩遠啦

諗諗下日日搏夜期30點一張大期，一日就$1500，當一個月trade 20日就有$30000
穩賺無賠

我太燈啦..
我一入就會裂口touch cut loss

下次入次前講聲

咪就係話左4:29準時渣一張夜期就自已會升上去

幫幫手買一張ok?

近排我好似燈力略減..
小心啲

話左4:29 買張期嬴硬
咁就賺30點

唔洗set止蝕都得唔係講笑
set止賺30點就夠，執豆咁執

就快開通到，都想試下

通常幾耐回退翻錢落 Credit card?

除非你本身好撚有錢..
唔好入咁多落去..

Plus 500 只係俾你玩下$1.25/1點期指

因為買入賣出都食你五點
每一次TRADE 成本就係6.25
越開得大, 差價越甘

回$2000 可能要你係咁TRADE 架..
唔好貪小便宜

入錢 = 即到數
出錢 = 3-4 日

電姐講得啱嘅
呢排牛仔係跌咗 第日就補番 仲要補凸
無乜壞消息要佢跌

下跌

p.s.
三角形只係事後有用

其實我未明佢 paper trade 個保證金點計出來

但食佐 5點咁多 咁咪即係白做？
即係如果我買一張細期，賺10點先得 $50 落袋？

要 deposit 先有
但咁著數驚鬼鬼地

我最初入左4000 入去
有1000 回贈

用左個半月打爆
不過有回贈好易令你亂買..
TRADE多左..
輸埋唔夠填

你想$10.0 一點仲咩要去開IG / PLUS 500
PLUS 500 = 美國冒險樂園咋

睇黎你試過

巴打想問tg 氟氟鉛 問我啦

講多少少

要下年了，可能到二季度

#250

但其實香港期貨系統最穩定既致富買細期你都要預4點一買一賣

sptrader 如果日市差價2-4
不過可以set 中間等人接

plus 500冇得咁
一定要市價入 食佢五格
如果以細期計 用plus 500 一入就輸50。搵笨到傻。

原價入 原價出 細期-50

我諗緊用致富定寶新

之前用鼎展 平過一通

好肯定同大家講
聽日會跌
點解會跌？
你試諗下
一個正常既股市一定會有升有跌
而跌一定係多過升
原因好簡單

就係

權太入撚左熊呀

牛gel

我26850聽朝等打靶

0 分重作

雖然佢係鳩D
但我覺得今次有見地
講乜都假 權太入熊
就係牛得既指標

今晚夜期270，聽日272見

彭斯幾點有對華演說

玩撚完啦

但系統穩定性呢？

姨家用乜好

Cls Tesla +18%

如果700升18%
q牛會升幾多格

tesla咩事

可能一開即散水

Profit making q3

岩岩睇佐手續費，每張細期平過致富 $6，大期就平$22

但平時要點 trade?

見致富就用 Speedtrader, 但鼎盛我未揾到

美股有呢個好處，隻隻股都有機會一下升咁多你睇恆指成份股升2%已經開心到瀨尿了

美國十點

兩間都係sptrader

我開咗致富

佢對上一次好似屌爆支那

今次都係，如果唔係佢會cancel

我本身諗住開耀財但未儲夠錢

理得佢講咩
權太先係大市指標
in 權太 we 柒s

要夠錢既喵

要夠錢先開得咩

我就26850聽朝即打靶

即刻買張大期聽日執返啲錢啦

聽朝等數錢啦

梗係啦

貼倉保大家平安啦

我廢事煩，儲夠先開

屌 仲要點名

開定先 要用有得即用

高開50+我隻熊就打靶啦仲數錢，點鬼知佢勁價又抄上，唔係走左佢好過

屌 今日太早放牛 如果唔係都唔洗蝕

多謝一姐
不過我都唔會以身相許

歐洲全升夜期又高水點底開呢？

今日瞓晏覺啊爺報夢比我知

佢即刻買張期 就全世界暴跌

當輸左啦，無計哈哈

而且根據夜期唔計大法 聽日高開超過50點機會不大

袋底牛表示

除非美國大跌啦

幫幫手買張期啦

打左靶都可以數錢
數下有幾多骨執

而pk有勁價時段睇唔到會點

小朋友冇聽過夜期唔計?

汁鬼咩果少少同輸埋有分別咩？哈哈

過得夜都預左

通常牛軍扯旗得2個結果
1. 越升越有 今晚期見27000
2. 彭斯講完野跌返百幾點

中美一早和好左啦，唔好幻想咁多啦
牛gel

和好? 沒有~從來都沒有~

熊仔琴日食完30格 今日以為到頂再入熊 即坐貨

你就好啦 有30格食

師兄你宜家仲有冇操作細期 ?
定只係用 PLUS 500

[url]11月尾恆指仲有2萬4 我全裸係前線屌黑警啊

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

細期本太大。我要操熟方法先入細期
1.25都贏唔到。買細期輸到hihi

美股又準備派錢

aefc
25.5以下入 3個月內90%見26.5

劍指３８０００
牛gel

今晚8000千萬六合彩有冇人買

日日買極牛賺夠啦
牛gel

好啦

我買 3 9 11 15 20 25

留返廿蚊塔巴士去ifc

想同你討論下操作問題

但我見你操作都okay
好似今日 26800 - , 如果你 set 止賺有兩次都hit 中 26750
伊到唔係有 50點咩?

[member]其實夜期一定唔計啦
外圍根本唔會影響港女
無論夜期/外圍升定跌
結果都係只得一個

升！！！

牛軍聽日數錢啦［/member]

下星期二先係8000萬wo

下星期二先金多寶喎

有無人知 無事兒隻傻西點??

要實際落場，仲要輸舖勁開始識驚
先至係正式開始

我操作ok????我出名燈架

要贏 先要學輸

有無玩過AV 女優

之前玩神仙B輸20M

夜期罕有地弱勢

我已經學哂有突 可以出師未

呢d唔想攪
萬人斬

又想燈死我呢班熊軍？

正 有錢賺

想要AG電話

鳩SIR

仲有樣野叫做唔岩你玩真係輸咁多

甩左p牌先

夜期IG轉埋燈

跌夠300話我知訓陣先

跌30點都難

中國平安聽日都帶升啦

一大棍插落去

然後QQ炒業績

好重熊？

老美5分鐘跌左100點

終於肯跌

彭斯出左黎講野
美女突然崩盤

彭斯出左黎講野？

好似十點
跌定先可能

彭斯

但你268 個操作都OKAY

-6 only 麻煩去返#250睇

師兄, 如果我想學 TA 操作期指, 除佐 MA 綫仲應該用咩做指標?

某d估平人話再做QE會出事
唔明點解會有問題
有無高手可以分析下

美期 set 26733 + demo

一棍百幾點我想食左佢

good bet again bro

我成倉股票都升
仲研究緊跌邊幾隻

無事兒準備

引熊
牛軍邊有得輸

牛梗本贏硬

聽日直衝270

好快v
美股30000

抽飛了

G持

夜期硬撚過鐵 正呀

noooo

大家牛熊最長 揸過幾耐

係咁二入左六股adobe

2個星期

老美又一棍隊落去

好快一棍上

賭錢大法
遠牛熊做倉食升/跌浪

26712 + demo USA

差緊IB 成萬四蚊USD

麻麻地

每個人既習慣唔同架喎.
RSI LAW~

美股暴跌夜期唔郁

見佢月線20MA 出週針..
玩下

26700 set cut loss

成交未配合
可能係fake signal
TA最難係睇成交

恒指cls

牛軍未驚過

聽日千跌 熊軍準備

今日星期四咋

美股跌到仆街咁
但恒指因為你熊左乜事都無

偷步買
聽日唔似個成交catch up 到

阿媽係女人

大戶 我知你有mon post
你講 點解要針對我
我邊到得罪你

因為你固執，今朝反手熊估頂

今日都未完

因為你就係大戶

不如....

你收手啦

short coke 先

夜期唔計 熊軍驚西

牛 G E L 牛 牛 哈

夜期撐左幾粒鐘突然散哂插落去

咁算插？

點睇0700明天走勢

點解0700會係跌就賺返曬

大大棍呀

牛軍日日賺 升100點

牛 Gel

已經升返哂

好心d 牛軍唔好撚鳩d 傻熊啦 好撚慘嫁
又要輸錢又要比你地撚
仲要聽日隨時打把

對答咩事

我都想知

佢買熊嘛 唔係咩

走左啦
267.1入 270.4走左
執左15蚊

又升番哂

早晨噤多位
夜期去返我買入位噤係咩啟示

兩隻美股option 今日到期。輕鬆沒收期權金

short put KO 54.0 1/11接貨先

道仔行緊個300點區間好難玩
夜期直頭唔知做緊乜

道仔琴晚11點差唔多12點我足啵不過係紙倉黎

今日恒指兩大關口
26850 26980-27000
今日10天線預計上移到267
留意呢啲位造倉先

我之前沽左係爆落來個陣26750 食哂，跟住就無睇

噤26700呢穿落去得唔得

我沽26730個下係突然一嘢掂到我set個買入位就彈返上去之後先去到26655

平行時空？
老美升番哂但港女IG自己freefall落去

IG 穿哂267啦
開市直落266

你噤講仲驚

你識唔識權太
知唔知咩叫權太定律

權太燈力指標

說好的彭斯屌爆支那呢

屌左 敵國

叫佢敵國咁都未算屌爆？

股市零反應

跌穿267開市 可以睇返10ma 做唔做到沽

不過琴日未平倉升左

又唔係開戰 可以有咩反應

熊熊哈~

今日高開少少低走

唔覺唔覺
日經已經升到year high

有權太加持 萬升

高開熊軍gg啦
好難高開

百威出份業績好差...
今次輸到我又要退出啦

好波

星期一四中就開，下星期大爆升，26100牛穩坐釣魚船

Qq13$+

332$

快樂過週末唔

269熊寧死不走
不到257，誓不放手

認同

施主，回頭是岸

不過你要唔要退守到274

搞到我唔想止賺

有得陪已經好好

巴打休戰一星期吧

劍指26986

期指高開
權太太

百威唔好再跌啦

屌佢老母 咁都高開

熊軍今日受死啦

我代所有牛軍多謝你

熊軍準備好受死未？

低開 熊軍已贏

我好鍾意呢張gif

2點
未計尋日收市勁假個幾十點
都係升

低開2點

升升升

你熊我熊熊英雄

牛軍收死啦

屌睇死佢又引熊，等陣又升番啦

高水 特價牛時段

插落去

唔洗等陣
即升
有權太無窮人

插呢幾十點咪係勁假升個幾十
根本都無跌到

屌佢老味又係到嚇鬼，早兩日跌300，琴日咪又升番哂

贏國又買豆
點會輸

今日內銀公佈業績
大陸咁好景
實衝天飛

DL已出 安心牛啦

11%goal

牛左
等今日爆上272

極熊冇死

仲唔走9:40即死

加咗500K高盛57347牛，而家有4M，下星期四中全會一定炒上，阿婆都識玩

鉛氣筆記暫停一日...
有興趣留意報倉

要跌嘅一早跌啦，而家根本就係橫行整理，好快會爆升，呢一波又會去返30000

跌啊

熊床追返尋日輸既一半
全清重新部署下先

熊軍要走好走，陣間又突然挾高200點

10點準時269

牛牛哈

又9磨市

高水30點無得輸

會懷念你

牛左 咩都唔洗睇 呀爺下晝3點實爆升

期每棍上都好大力
落唔夠一下比人棍上2下

又去番10ma到打交

根本高水就唔撚怕

真係好煩，係依啲位上上落落

+1

隻牛26110先回收，夠卜咪打落去囉

特價牛時段

想睇你定權太燈

仆街唔走就回左本

你拎牛皮熊同權太黎比

跌唔落

爆佢老母

權太破燈

真係唔明d人點會入熊
而家一定係入牛
10點至少一棍大

諗住等佢回幾格再入
點知頭也不回

權太

權太係咪反手牛

根本就係想磨死D即月𧗠生工具

發達啦

屌
尋日講左個唔應該講既玩笑

比我係你就食左先 10點就無架啦

咩料呀太太，你走哂 d 熊未

即刻V返

set 26695 +

已經升返晒

[size=6入下牛博反彈先[/size=6]

咁都叫升返

睇小時圖，10點呢棍可以收復晒上一棍

set 26631 止蝕好似有啲遠..

o拿 跌左架喇
唔好再話咩咁既市都無得跌呀

我都係

今日博啲
26695 +0.025
26630 左右加第二張

26600 全走

第二公民

妹

今日連股仔都無人炒止賺3000
今日完工

覺得依大半年都係等崩盤

日日朝早都不問價買100手熊

其實大陸開會一定例升，點解仲熊？

你講左個重點，就係得個等字

屌 一入牛又跌 屌屌屌屌屌屌

原來又係你

錢財身外物

屌好想牛

權太…

企鵝頂住呀

係咪因為我發過誓嘅關係 一買牛就坐

下次入前講返聲啊

屌......

你試下走牛入熊

上翻267啦屌

怪唔得彈唔起

快啲試下啦

開始低水

入熊啦屌你咪撚攪彎晒個市啦

下次落盤前down聲先

升返啦升返啦

嘩開倉

屌......
輸哂.......

權太請你稍移玉步啦好冇

雙底已成，比哂機會熊軍

有錢齊齊搵

屙屎等派彩

屌
放過我地啦

升你老母

美女

係✓

又嚇鬼嗎

我屌 又跌乜撚野

尋日下午買牛就跌
之後買熊就升到乜咁
呀~~~~~~~

叫咗你試下走牛入熊 你又唔聽

26615 cut loss

根本造哂底跌唔落
26650不能再多

權太買熊講聲

267啦屌

我啲熊食哂啦

原來有新進燈神

仲有 再加入注

係 你地同船

波幅20-30點

呢D上落妺市一年總有一個月係咁，月波福試過得900

那 好啦下 咪撚再跌喇

每星期執幾K幫補吓炒期指啲止蝕盤

你快啲走啦 屌

咪扮野啦你， 仲有冇熊仔

仆街輸撚到傻閪咁

冇啦一早走哂啦

屌 走1手牛 all in 權太對家

跌到仆街冚家剷

你意思係你手上得牛無熊？

係

又升番無哂事
開始波幅30點

高J隻升左20% 都有6%

權太指數

回咗啲好走牛喇

升返哂無事喇

你條鹹水草

唔走 上到2幻7先走

期爆升左70點

牛gel啦屌

中美和好
大爆升

wow升番哂，無事

15分鐘唔駛重上267

今朝俾人追住黎打

強而有力

媽呀 唔敢睇倉

試吓分析2318

點算
尋日走哂入左牛
輸死

267未屌

你幫幫手清老散就有

冇咩特別喎

好似沽得

26684 - ~

鉛氣is back

今日真係要收工

無哂貨派啦垃圾熊

派報紙就有份

無事

timming唔啱姐

權太係咪反手熊左彈到咁

繼續上!

招喚大佬彪！

我今日好彩無買牛熊
玩細價食左20%

俾隻百威搞到分心左..
今朝冇做功課

on9 10 MA 以上去沽...
貼住琴日DL去做止蝕

緊係輸啦..
今日休戰..
下星期再續

呢個ching成日都有快餐食既

無事嘅
冷靜啲 下星期羊返大錢

原來267已經磨左7個交易日ON9大戶

你望住升幅個圖 咪衝幾格咪得

收到風……等緊老聯講色

係264至270磨左14日

26684 以上唔熊得

雙百威今朝跌左7% 呀DIU

都十月31,十月d衍生都死哂，大戶計好數

睇30 min K 今日見左DL

下晝尾市有機會夾上去

(都係要做返功課先)

你玩緊廿大升幅？勇者！禾冇咁我身手

個時我玩我個報價 有隻叫跑馬仔 自動SHOW彈上來既

真係跌唔落 市底好強

十天線守到啦.
不過上晝冇時間行
冇人托上自然磨住落

ching！你就好啦！咁快上岸

得柒碌大芋自己玩自己條撚 無人入場呀

好感動..
百威上返黎

鳩蛇！呀爺開緊會呀！

不過已經借呀爺彈左
下晝怕佢無力
希望內銀業績好

禾小左玩细股

造好

GDP都係保6咋 有少少驚

4中全會垃圾
人權法屌死班狗閪

而家有三個位
10 天線.. 下晝跌穿..
最多睇今朝dl.

期貨15 30 都仲係樣樣地衰.
下晝我估早段都仲會試返落去
期指呢兩日平水返..
今朝應該係266 做左啲好倉底~

26594 (期) 以上.. 可能今日要做多隻腳

ching！有冇心水？

27000

坐到2046

劍指38000
牛gel

267 玩咗幾多日

引牛味濃

壓彈弓
牛 G E L 牛 牛 哈

大戶尋日已經轉緊倉

今個月買小注賺唔到錢
有無大神打救

無...等緊仆街

26696.5

升

有無倉

無
呢個月無大注
賺得萬零蚊

有冇斬鑊

輸到hihi

🐻💥🔫🐮

又係時候睇下女平衡下D壓力

唔夠叫雞woo

平有平叫貴有貴叫

比我老婆你睇下

有線新聞可以有HDR個APPS

唔使客氣

追數gogogo

D數後面係咪少左幾個零咁玩法真係淨係食到M記加大

試陣
唔真係落場唔會知點改善

好似今朝果下26695+
諗返起應該等1min 落返rsi 先衝。

買咩可以買咁細
求指教

開市

開市要衝埋啦

恆指個市底真係好強 全倉牛搏轉燈先

同意
咁樣好過paper trade

全倉牛ed

跟50手262牛

唔牛都唔會熊，等期結

plus 500

又壓彈弓，一彈升上太空

熊軍等收屍

萬升

我決定打暈自己先

完全跌唔落

點解仲有傻仔買熊

QQ呢個位call好靚

低高腳準備

最好佢十一月都咁磨

一陣就萬升
係熊軍暈

等緊轉勢

上得返10天線有機以接近high 收

入面係熊唔係牛
你出錯圖

好多人入熊
熊+14格
牛-8格

唔識玩 R哂頭

係
呢個月失敗

China To Ask U.S. To Remove Tariffs In Exchange For Ag Buys In Talks Friday- RTRS Sources

熊得

一陣啲熊就

60281 -8格
55720 +13格

要升 先要鋤多次落去
五分鐘似
未跌夠

牛軍彈左去邊

放假啦，下星期等數錢

侵侵係美國已經俾人笑緊佢淨係識賣大豆, 攪撚到美國呢個名cheap晒

我開佐致富期貨Account
下星期跟你出征

入左
唔講廢時權太燈

你5張相同價位買梗係一張過好
最簡單既理由係如果set完限價，5張同一價位成交唔駛就麻煩

個市

準備衝天了 報仇啦要

268最多

有錢多 依家個市 學 轉身真係好爽

國家隊出黎未？

等 未過即日阻力

敢唔敢比個DH我睇下

係~
打緊

舊時我呢個位會SET 觸發入

跟你啊

即場投票
跟鉛氣買會輸到HIHI 請
跟鉛氣買會贏 請

今日跟住爺西行, 爺西市點會有得跌, 等睇港女一陣穿DH

而家入牛會唔會太遲

有冇人買賣唔到?

打和啦
Super

太早~

一分鐘回緊~
1 min BB 26714 左右試下call

原來今日國指,恆指同上証張圖一模一樣咁濟

Range頂

睇2:30前268

係~ 所以諗緊好冇等多陣

輸咗剪權太 贏咗權太被剪

5 分鐘未夠力~

琴日手多入極熊
0.015 入，因為同權太同船，開市 0.016 嚇走佐，點知升佐一個 Double

其實一定贏喎
你燈 → 次次買你相反 → 贏爆廠
你唔燈 → 跟你買 → 贏爆廠

權太係邪魔 佢會係咁打擊你

世事被你看透了

呢棍似樣

算啦，發誓唔再掂牛熊同輪證，輸死人

開車了

日日3點都上返280
阿婆都識玩

權太個新一代燈神真係...

呀爺拉得好勁

威力極大 強大過彪哥

280

即市牛軍小心啦
呀爺似出左DH

呀 好似打錯tim
唔緊要啦 遲早既事

268 太大阻力..
267 牛上去得100 點左右
計返30 點走位..
得70 點..好似買上都唔吸引

巴打，其實炒即市細期會點輸

屌

所以買熊值博 26700 以上每50點一注 夾唔到幾多

港女真係廢到,升少少又插番落去

渣打app係咪收左皮？

吓......

26741 +~

高難度喎呢吓
唔比LIKE

話說回頭，琴日你27700嗰啲位CALL道指邊有得輸，唔使咁快走
等27800食有100點

幫你地贏咁多錢 講我壞話

我收手LA屌 好恐怖

真係高難度..

請問大師揸緊咩

DEMO ONLY 者..
果陣週身都唔得閒..

港女呢啲廢西市死都唔肯爆邊

佢炒超短線技術指標
佢既對手其實係電腦盤

賭….
唔係用開方法買

下邊十天線企得穩..
望上有268 掛….
減返30 點到26770

其實得30點真係唔抵博

同ai對打

DEMO 者

衡價食十格左右

熊仔 啱啱忙完返嚟趕唔切入牛啊屌

咁你而家牛定熊呀

明明我睇中晒

平左佢算..
唔做賭仔